點解女人俾人屌=蝕，男人屌女=賺 呢種觀念係點形成

咁唔公平都有

樓主好恨俾人屌?

無錯呀
只有男人屌男人呢個世界先至可以平衡

女人都可以係賺
由一個港女同我講的

who

因為男人有處女情意結，女人就是撚但

我都唔明點解
不過傳統觀念係女仔蝕既

父權思想

因為女人當個西係生財工具

又係鎖同鎖匙既關系

因為大肚既係女人

所以點解以前d 直男好驚 曲男

因為佢地覺得曲男無野輸

Catgirl個啲級數咪只賺不蝕

因為會比人射到成肚精

因為會比人視為雞同有大肚風險

真啲男人成日話我食左你
心諗 點解唔撚係你比我食左

因為屌西

好想屌

以前女人係財產、貨品，冇人用過嗰陣最值錢（古董除外）
男人就類似工匠，愈熟手愈值錢

雞

女權撚

女人鍾意扮可憐就真啦

以前條女